突發！中大巴士起火

很撚驚

想搭

Mola mola

燒死d內地生

火車

好彩無堂

宜孫？

請轉戰

［突發］中大校巴爆炸

認同請轉載